屌你老母 要講幾多次先識救人？

咁撚多人都唔撚識救人
好心見到既 唔敢救都叫下啦
淨係識走走走
屌你老母

仲有啲人淨係掛住影 屌